% LaTeX Template
% Version 1.0 (14/7/16)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Carmine Spagnuolo (cspagnuolo@unisa.it) with major modifications by 
% Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[letterpaper]{twentysecondcv} % a4paper for A4

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 PERSONAL INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

% If you don't need one or more of the below, just remove the content leaving the command, e.g. \cvnumberphone{}



\cvname{Leandro Aurélio} % Your name
\cvjobtitle{Analista de Suporte \\ Interesse: \\ Telecomunicações } % Job title/career

\cvlinkedin{https://linkedin.com/in/leandroaurelio}
\cvnumberphone{+55 11 994-469-236} % Phone number
\cvsite{http://leandro-aurelio.blogspot.com} % Personal website
\cvmail{leandro.aurelio@hotmail.com} % Email address

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\makeprofile % Print the sidebar

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Educação}

\begin{twenty} % Environment for a list with descriptions
	\twentyitem
    	{2010 - 2017 \\ (Esperado)}
        {Engenharia de Informação}
        {\href{http://www.ufabc.edu.br/}{Universidade Federal do ABC}}
        {Santo André, São Paulo}
        {Progresso Atual: 94\% \\ \textit{Trabalho de Conclusão: Redes Definidas por Software}}
	\twentyitem
    	{2010 - 2013}
        {Bacharelado em Ciência e Tecnologia}
        {\href{http://www.ufabc.edu.br/}{Universidade Federal do ABC}}
        {Santo André, São Paulo}
        {}
	%\twentyitem{<dates>}{<title>}{<organization>}{<location>}{<description>}
\end{twenty}


\section{Pesquisa}
\begin{twenty}
	\twentyitem
    	{2015 - 2017}
        {Engenharia de Informação}
        {\href{http://www.ufabc.edu.br/}{Universidade Federal do ABC}}
        {}
        {
        {\begin{itemize}
        \item Investigação da evolução dos sistemas de rede e sua dinâmica.
        \item Proposta para as redes atuais para que seja possível suprir seu crescimento gerando poucos impactos na estrutura existente com o uso do conceito de redes definidas por software 
        \item Utilização de SDN-WIFI para simulação de ambientes de mobilidade.
       
    \end{itemize}}
        }
\end{twenty}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Experiência}

\begin{twenty} % Environment for a list with descriptions
	\twentyitem
    	{Dezembro 2003 \\ Atual}
        {Analista de Suporte Técnico Nível II}
        {\href{http://www.impacta.com.br/}{Impacta Tecnologia}}
        {}
        {
        {\begin{itemize}
        \item Atuação na Área de suporte Técnico à infraestrutura.
        \item Responsável por preparar ambientes para treinamentos de baixa, média e alta complexidade.
        \item Liderança de equipes de preparação e facilities, resolução de problemas de acordo com o tipo e situação-caso. 
        \item Estudo e provimento de soluções que otimizam a infraestrutura atual, garantindo economia de energia e recursos tecnológicos. 
        \item Sistemas de virtualização (VMWare) e computação em nuvem (VSpace e Azure), projetos e soluções para automatização de processos.
    \end{itemize}}
        }
        
    \twentyitem
   		{Novembro 2005 \\ Maio 2006}
        {Supervisor de Cabeamento Estruturado}
        {\href{http://www.apogee.com.br}{Apogee Consultoria}}
        {\href{http://www.novartis.com.br}{Novartis}}
        {
        {\begin{itemize}
        \item Supervisão de migração de sistema de cabeamento estruturado em Backbone e cabeamento vertical
        \item Acompanhamento de As-Built com equipe de engenheiros e arquitetos.
       \item Migrações de sistemas de fibra óptica em datacenter, e CP's em cabeamento horizontal.
       \item Implementação da Solução CommScope Sistimax. 
    \end{itemize}}
        }
        
     \twentyitem
   		{Março 2004 \\ Novembro 2004}
        {Instalador de Infraestrutura de Redes}
        {NWS Engenharia}
        {}
        {
        \begin{itemize}
        \item {Prestador de serviços de migração de cabeamento estruturado. 
        \item Projetos de mudança de Lay-Out, As-Built, migração de categoria. 
        \item mudança em pontos de PABX para cabeamento dedicado (Cabeamento CI), lançamento e testes de cabos em fibra óptica.
        \item Liderança de equipes para novos projetos propostos e fechamento de chamados de acordo com as demandas solicitadas.}
        
    \end{itemize}
    	}
        
	%\twentyitem{<dates>}{<title>}{<location>}{<description>}
\end{twenty}

\end{document}
